大家點睇Space jam jordan 1

就黎開賣 大家準備好入貨未

想要對AJ11

未咁快出

實變公廁

今日仲諗緊入唔入好 但自己本身對jordan冇乜興趣

宇宙巨貨，同72-10差不多

已經備定銀紙準備食炒啦

利申：13年抽到16年無中過